\chapter{Weryfikacja i walidacja} 
{
\begin{itemize}
    \item sposób testowania w ramach pracy
    \item organizacja eksperymentów
    \item przypadki testowe
    \item zakres testowania (pełny / niepełny)
    \item wykryte i usunięte błędy
    \item opcjonalne wyniki badań eksperymentalnych
\end{itemize}
}